張曦雯個鼻樑咁似曾相識嘅

天然？當人傻架咩

呢個樣就天然喇

變泰妹又得

變鬼婆亦得啫

高過你

整容增值自己

天生麗質

成陣鬼妹除呀

佢而家都冇打機吓嘩

點知啫

佢陣鬼妹除好正呀

佢好似男人

呢啲相，好耐之前喺一個專反佢嘅anti/hater ig見過

好樣衰

算啦，娛樂圈應該得欣宜冇執過

欣宜躺著也中槍

佢後來po咗張12歲嘅相，之後班hater就靜到而家，而我覺得有冇整容其實唔係最大關鍵，只要好多人中意，就算有整都可以講到冇整，相反多人反，就可以砌佢整，欣宜係例外，好似有人問結衣有冇整，之後佢有冇整嘅判決，完全取決於正負評，兩邊留言，利申覺得佢兩個都冇。

有冇發覺好多人都會係中期崩壞

例子？

Angelababy

好似did did姐

佢陣雞味好撚臭

靚係靚 但勁似男人

又係樓豬
樓豬呀嫲又出來做雞
今晚又要搵樓豬老母陪訓

利申 張㬢雯打手